{
    "navbar": {
      "Connect": "连接",
      "Send to": "发给",
      "Search for goods": "搜索产品",
      "Categories": "类别",
      "Sell": "出售",
      "Browsing history": "浏览记录",
      "Watch list": "观察名单",
      "Help desk": "帮助中心",
      "orders": "订单",
      "sales": "销售量",
      "mailbox": "收件箱",
      "my_info": "个人资料",
      "kleros_dispute_resolver": "Kleros争议解决者",
      "disconnect": "注销",
      "Profile": "简介",
      "Notifications": "通知",
      "Cart": "购物车",
      "Arts & Crafts": "美术和工艺",
      "Automotive": "汽车",
      "Appliances": "家用电器",
      "VideoGames": "视频游戏",
      "Agro": "农业",
      "Food and Drinks": "食物和饮料",
      "Animal and Pets": "动物和宠物",
      "Antiques and Collectibles": "古董和收藏",
      "Cars, Motorcycles and Others": "汽车、摩托车和其他",
      "Babies": "婴儿",
      "Beauty and Personal Care": "美容与个人护理",
      "Cameras and Accessories": "相机和配件",
      "Cell Phones and Phones": "手机和电话",
      "Computing": "电脑产品",
      "Construction": "建筑",
      "Sports and Fitness": "运动与健身",
      "Appliances and Air Ac.": "家电和空调",
      "Electronics, Audio and Video": "电器、音视频设备",
      "Tickets for Events": "活动门票",
      "Tools": "工具",
      "Home, Furniture and Garden": "家居、家具和花园",
      "Industries and Offices": "厂房和办公室",
      "Real Estate": "房地产",
      "Musical instruments": "乐器",
      "Jewelry and watches": "珠宝和手表",
      "Games and toys": "游戏和玩具",
      "Books, Magazines and Comics": "书籍、杂志和漫画",
      "Music, Movies and Series": "音乐、电影系列",
      "Clothes and accessories": "衣服和配饰",
      "Health and Medical Equipment": "健康和医疗设备",
      "Services": "服务",
      "Souvenirs, Party Favors and Parties": "纪念品、派对礼物",
      "Other categories": "其他类别"
    },
　　"store": {
      "Last items posted on the marketplace.": "最新发布在市场上的物品.",
      "Items on your watch list.": "你观察名单上的商品.",
      "Last items you've watched on Health and household.": "您最近在健康和家庭上看过的商品."  
　　},
　　"footer": {
      "Contact me, Share us your ETHMail": "联系我,留下你的ETHMail",
      "Governance Forum": "治理论坛",
      "UBI Vaults": "UBI保险库"
　　},
　　"orders": {
      "Orders": "订单",
      "Delivered on": "交付",
      "item": "商品",
      "Order details": "订单详细信息",
      "Buy it again": "再买一次"
　　},
　　"checkorders": {
      "Orders": "订单",
      "Order details": "购买细节",
      "item": "商品",
      "Transaction Details": "交易明细",
      "from": "从",
      "to": "到",
      " Date  |": "日期 |",
      "Amount": "数量",
      "Transaction Fee": "交易手续费",
      "Gas price": "矿工费",
      "Seller Information": "卖家信息",
      "address": "地址",
      "Reputation": "信誉",
      " sales in the last ": "促销截止剩",
      "days": "天",
      "Send message": "发信息"
　　},
　　"sidebar": {
      "My account": "我的账户",
      "Orders": "订单",
      "Sales": "销售量",
      "Active": "进行中",
      "Complete": "完成",
      "Mailbox": "邮箱",
      "My Info": "个人资料",
      "In review": "审查中",
      "Add new product": "添加新产品"
　　},
　　"salesactive": {
      "Sales": "销售量",
      "Active": "进行中",
      "View": "查看",
      "Edit item": "编辑商品",
      "item": "商品"
　　},
　　"menusalesactive":{
      "Pause Sell": "暂停销售",
      "Sell a similar item": "出售类似商品",
      "View": "查看",
      "Edit Item": "编辑商品"
　　},
　　"salescomplete":{
      "Sales": "销售量",
      "Complete": "完成",
      "Details": "查看销售",
      "item": "商品",
      "Delivered on": "交付"
　　},
　　"salescompletedetails":{
      "Sales": "销售量",
      "Complete": "完成",
      "Details": "销售细节",
      "item": "商品",
      "Transaction Details": "交易明细",
      "from": "从",
      "to": "到",
      " Date  |": "日期 |",
      "Buy it again": "再买一次",
      "Amount": "数量",
      "Transaction Fee": "交易手续费",
      "Gas price": "矿工费",
      "Buyer Information": "买家信息",
      "address": "地址",
      "Reputation": "名声",
      "Send message": "发信息"
　　},
　　"mailbox": {
      "Mailbox": "收件箱",
      "Available": "启用",
      "Paused": "暂停",
      "Sold": "售罄",
      "Chat": "聊天",
      "Delete Chat": "删除对话",
      "Seller Information": "卖家信息"
　　},
　　"menumailbox": {
      "Chat": "对话",
      "Delete Chat": "删除对话",
      "Seller Information": "卖家信息"
　　},
　　"chat": {
      "Mailbox": "收件箱",
      "Chat": "聊天"
　　},
　　"breadcrumbB":{
      "Mailbox": "收件箱"
　　},
　　"breadcrumbA": {
      "Sales": "销售量",
      "Complete": "完成",
      "Details": "销售细节",
      "Sales messages": "销售信息",
      "Orders": "订单",
      "Order details": "购买细节",
      "Messages of the order": "订单的消息"
　　},
　　"myinfo": {
      "My Info": "个人资料",
      "Proof of humanity information": "人类证明的信息",
      "My PoH Profile": "我在PoH中的个人资料",
      "Personal and shipping information": "个人和送货信息",
      "This info will only be shared when you make a purchase of an item that needs to be shipped.": "只有在您购买需要运送的物品时才会共享此信息。",
      "Real Name": "真名",
      "id": "身份证",
      "Shipping address": "送货地址",
      "Cellphone": "手机号码",
      "Telegram handle:": "电报账号:",
      "UBI's dripped": "UBI实时领取"
　　},
　　"myinfoeditname": {
      "Modify Name": "更换名字",
      "First Name": "名字",
      "Last Name": "姓",
      "Please note that in order to receive shipments you must use your real name.": "请注意,要收货,您必须使用您的真实姓名。",
      "Save": "保存"
　　 },
    "myinfoeditId": {
      "Modify ID Number": "修改身份证号码",
      "ID number": "身份证号码",
      "Please note that in order to receive shipments you must use a valid ID number.": "请注意,要接收货件,您必须使用有效的证件号码。",
      "Save": "保存"
　　},
　　"myinfoeditShipping": {
      "Modify shipping address": "修改收货地址",
      "Street": "街道",
      "Number": "编号",
      "Apartment/House(Optional)": "公寓/楼层(可选)",
      "Zip Code": "邮政编码",
      "City": "城市",
      "Province/State": "省",
      "Country": "国家",
      "Save": "保存"
　　},
　　"myinfoeditCellphone": {
      "Modify cellphone number": "更改手机号码",
      "Cellphone number": "手机号码",
      "Remember that you have the option to be contacted via Telegram.": "请记住,您可以选择通过 Telegram与您联系。",
      "Save": "保存"
　　},
　　"myinfoeditTelegram": {
      "Modify Telegram handle": "修改电报账号",
      "Telegram handle": "电报账号",
      "Save": "保存"
　　},
    "additem": {
      "Sell your product": "出售商品",
      "Condition": "状况",
      "Category": "类别",
      "Currency": "货币",
      "i.e MacAir Book 13 inch gray": "比如MacAir Book 13英寸灰色",
      "Enter item name, model & manufacturer": "输入商品的名称、型号和制造商",
      "Title": "标题",
      "Price": "价钱",
      "New": "新建",
      "Description": "描述",
      "Write a detailed description of your item": "写下你的物品的详细描述",
      "Submit": "发布",
      "Product Images": "产品图片",
      "Get noticed by the right buyers with visual examples of your services/products. Images must have a minimum width of 375px(Max Size: 10 MB | *.jpg, *.jpeg, *.png)": "通过您的服务/产品的视觉示例引起合适的买家的注意。 图片的最小宽度必须为375像素(最大尺寸：10 MB | *.jpg、*.jpeg、*.png)",
      "Drag & drop a photo or Browse": "拖放照片或浏览上传",
      "Preview & Submit for review": "预览并提交审核"
    },
　　"additemJson": {
      "New": "新建"
　　},
　　"AddItemPreview": {
      "Review your listing": "预览",
      "Name": "名称",
      "Price": "价钱",
      "Description": "描述",
      "Go back": "返回",
      "Submit for review": "提交审核"
　　},
　　"AddItemResult": {
      "Your listing has been submitted!": "您的東西已提交审核!",
      "Our team would review your listing and notify you once your listing is live.": "我们的团队将审查您的提交,并在您的提交内容生效后通知您。",
      "Finalize": "最终确定"
　　},
　　"checkout": {
      "Checkout": "支付",
      "Back to Shopping": "返回购物",
      "Shipping Details": "送货信息",
      "Shipping Method": "邮寄方式",
      "Manage shipment with the seller": "与卖家协调送货方式",
      "Order Summary": "购买摘要",
      "Sub total": "小计",
      "Yubiai Fee": "Yubiai费用",
      "UBI Burner Fee": "UBI燃烧费用",
      "Once both parts have agreed on the time of the payment being held on the escrow, the seller will assign it and you will be able to send the payment.": "一旦双方就托管付款的时间达成一致,卖方操作后,您将能够发送付款。",
      "Order Total": "合计订单",
      "Pay with Escrow": "用托管付款"
　　},
　　"shippDetails":{
      "Default address": "默认地址",
      "New Address": "新地址",
      "New delivery address": "新的收货地址",
      "Street": "街道",
      "Number": "编号",
      "Apartment/House(Optional)": "公寓/楼层(可选)",
      "Zip Code": "邮政编码",
      "City": "城市",
      "Province/State": "省",
      "Country": "国家"
　　},
　　"escrowCheckout":{
      "Payment waiting on escrow": "托管中的待付款",
      "Days": "天",
      "Hours": "小时",
      "Minutes": "分钟"
　　},
　　"itemActive": {
      "Back to Shopping": "返回购物",
      "Product Description": "产品描述",
      "Item description field": "商品描述字段"
　　},
　　"itemTitle": {
      "Seller posts": "卖家帖子",
      "sold": "售出",
      "Product Title": "产品名称",
      "opinions": "意见",
      "5% additional for Yubiai Fee": "额外5%的Yubiai费用",
      "5% additional UBI Burner": "额外5%用于UBI燃烧",
      "Manage shipment with the seller": "与卖家协调送货方式",
      "Select your size": "选择你的尺寸",
      "Only ": "仅",
      "in stock -order soon": "有现货 - 即将订购",
      "Buy: ": "买: ",
      "unit": "单位",
      "available)": "可用的)",
      "Buy Now": "立即购买",
      "Add to cart": "添加到购物车"
　　}
}